繼豬瘟 鼠疫。中國睇嚟出現嚴重糧食危機了

此地無銀三百兩

[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

怪唔得用重藥鎮壓黎明行動再GOGOGO

專業戰術：
前海軍陸戰隊教困境中走佬＋前CIA教扮野走佬

食草...

金柯垃

9%耕地養20%人，令我諗起之前俄佬有估中國人口係做假

人有多大....地有多大....

農產八千八

亩产万斤 2.0